如何利用大陸卧底？

今日環時記者一事 ，前線手足打唔打！前線決定！我都唔會割！

但

我有個更好方放提供參考！

環時記者擺明係有預某。會被大陸放大黎報！我地利用呢一點！
將佢變成自己人！
叫佢拎住張紙
寫住
平反六四！
叫叫遊街示眾！比其他記者朋友影！

如果大陸肯煲大佢，咁呢個記者就會變成自己人！
我信相 大陸都唔夠膽播！

以上方法適用於任何地卧底！

不分化 ！ 不割蓆！

推

再推一下

大陸媒體會p走啲字架 天真的香港人

對唔住 ，無proofread ... 太多錯字

貼係頭到

傻仔，佢係國安，清醒吓啦。

都有晒佢data啦
幫佢喺微博開post?

寫係身同衫到！

今時今日片都可以p走仲要好簡單
唔好話相

叫聲光復香港，時代革命拿拿林踢佢走咪算

仲要比水佢比包佢好好對佢，拍片記得